開市跌幾多？

IFC排隊區！

排隊睇樓？

揀樓跳

150
收市跌500

先跌過千,後回五佰,七月平倉,八月再沽.

頂多跌2嚿 跟住2秒後升返5嚿

點睇今天都係千升